屌你班撚樣投撚完啲弱智票未

一日到黑十幾個post投埋啲阿媽係女人票
係到呃正皮
出面見到千幾個正皮
唔知以為個post有咩咁高質
入到去點知投埋d鳩屎票
同啲農場文根本無分別 唔講以為睇緊facebook
開post條友係到博乜姐 好威？
見一個block一個 屌你老母臭閪